因一次被習近平拒絕握手，梁振英處心積慮報復習，要習在世界面前難堪

證據一

退位者不甘被退位，對本朝特首既部下教育局長楊潤雄指手畫腳，甚至直接落命令左右佢地既政策

犯左中國政治生態大忌，如果咁都可以，江澤民係咪可以對習近平既部下指指點點？

證據二

當林鄭諗盡辦法為香港嚴重撕裂降溫既時候，梁振英卻挑起矛盾，最少七度發文指手劃腳，其目的顯然就係報復習近平：「你當年要我被退休，欽點一個廢女人執政，而家香港搞成咁，證明你選錯人，大錯特錯，只有我才有本事對付暴徒」

佢個樣唔似咁醒

但係佢份人極度小氣又記仇，睇煲呔下場就知啦！

呢D英面虎樣，你睇佢入小桃園食飯就知

港獨之父

打狗都要睇主人，而家係林鄭執政，全世界既政治論理都係前朝避免對本朝政策指手畫腳，所以佢明知不可為而為之，只有一個原因，就係報復

又想幫人洗白

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

佢係典型笑面虎 唔出奇

習當住世界面前落佢面，又命令佢提早收皮，呢個仇對於佢呢種又小氣又記仇既人又點會唔乘亂出手

推比林奠睇

睇林鄭點睇

所以習近平心腹于品海旗下共媒01出文叫689收嗲

真係估唔到01會叫佢收皮